{"id":6876,"date":"2021-06-14T16:41:21","date_gmt":"2021-06-14T19:41:21","guid":{"rendered":"http:\/\/h37.guiafacilwebsites.com\/?page_id=6876"},"modified":"2022-08-29T11:56:09","modified_gmt":"2022-08-29T14:56:09","slug":"sobre-esse-site","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/","title":{"rendered":"Sobre Esse Site"},"content":{"rendered":"<div data-colibri-id=\"6876-c1\" class=\"style-2296 style-local-6876-c1 position-relative\">\n  <!---->\n  <div data-colibri-component=\"section\" data-colibri-id=\"6876-c2\" id=\"custom\" class=\"h-section h-section-global-spacing d-flex align-items-lg-center align-items-md-center align-items-center style-2297 style-local-6876-c2 position-relative\">\n    <!---->\n    <!---->\n    <div class=\"h-section-grid-container h-section-boxed-container\">\n      <!---->\n      <div data-colibri-id=\"6876-c3\" class=\"h-row-container gutters-row-lg-2 gutters-row-md-2 gutters-row-0 gutters-row-v-lg-2 gutters-row-v-md-2 gutters-row-v-2 style-2298 style-local-6876-c3 position-relative\">\n        <!---->\n        <div class=\"h-row justify-content-lg-center justify-content-md-center justify-content-center align-items-lg-stretch align-items-md-stretch align-items-stretch gutters-col-lg-2 gutters-col-md-2 gutters-col-0 gutters-col-v-lg-2 gutters-col-v-md-2 gutters-col-v-2\">\n          <!---->\n          <div class=\"h-column h-column-container d-flex h-col-lg-auto h-col-md-auto h-col-auto style-2299-outer style-local-6876-c4-outer\">\n            <div data-colibri-id=\"6876-c4\" class=\"d-flex h-flex-basis h-column__inner h-px-lg-2 h-px-md-2 h-px-2 v-inner-lg-2 v-inner-md-2 v-inner-2 style-2299 style-local-6876-c4 position-relative\">\n              <!---->\n              <!---->\n              <div class=\"w-100 h-y-container h-column__content h-column__v-align flex-basis-100 align-self-lg-start align-self-md-start align-self-start\">\n                <!---->\n                <div data-colibri-id=\"6876-c5\" class=\"h-text h-text-component style-2300 style-local-6876-c5 position-relative h-element\">\n                  <!---->\n                  <!---->\n                  <div class=\"\">\n                    <p>A Marechal Mudan\u00e7as foi criada com o objetivo de prestar servi\u00e7os de alta qualidade, oferecendo servi\u00e7os de mudan\u00e7a locais e interestaduais de forma \u00e1gil e com grande experi\u00eancia.<\/p>\n                    <p><span style=\"font-size: 1em; font-weight: 600;\">Sobre o Projeto<\/span><\/p>\n                    <p>A cria\u00e7\u00e3o do projeto do website da Marechal Mudan\u00e7as foi desenvolvida em 2022, quando a empresa sentiu a necessidade de registrar a sua marca no ambiente digital. Dentro do projeto, incluiu-se a cria\u00e7\u00e3o do site, registro de dom\u00ednio,\n                      cria\u00e7\u00e3o de e-mails, SEO on-page e hospedagem em servidores. A Marechal, tamb\u00e9m est\u00e1 presente na plataforma de buscas Guia F\u00e1cil, no segmento de\n                      <a href=\"https:\/\/guiafacil.com\/encontre\/mudancas\/campo-grande\/ms\">Mudan\u00e7as em Campo Grande, MS<\/a>.<\/p>\n                    <p>Identificou algum erro, bug ou falha no site? Entre em contato com a nossa equipe para que possamos ajudar a resolver o seu problema atrav\u00e9s do e-mail contato@guiafacil.com.<\/p>\n                  <\/div>\n                <\/div>\n                <div data-colibri-id=\"6876-c6\" class=\"d-block style-2304 style-local-6876-c6 position-relative h-element\">\n                  <!---->\n                  <div class=\"h-image__frame-container-outer\">\n                    <div class=\"h-image__frame-container\">\n                      <!---->\n                      <!---->\n                      <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"968\" height=\"246\" src=\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/LOGO-PRETA.png\" class=\"wp-image-7092 style-2304-image style-local-6876-c6-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/LOGO-PRETA.png 968w, https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/LOGO-PRETA-300x76.png 300w, https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/LOGO-PRETA-768x195.png 768w\" sizes=\"(max-width: 968px) 100vw, 968px\" \/>\n                      <div class=\"h-image__frame h-hide-lg h-hide-md h-hide-sm style-2304-frameImage style-local-6876-c6-frameImage\"><\/div>\n                    <\/div>\n                  <\/div>\n                <\/div>\n              <\/div>\n            <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Marechal Mudan\u00e7as foi criada com o objetivo de prestar servi\u00e7os de alta qualidade, oferecendo servi\u00e7os de mudan\u00e7a locais e interestaduais de forma \u00e1gil e com grande experi\u00eancia. Sobre o Projeto A cria\u00e7\u00e3o do projeto do website da Marechal Mudan\u00e7as foi desenvolvida em 2022, quando a empresa sentiu a necessidade de registrar a sua marca [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/full-width-page.php","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.9.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sobre Esse Site - Mudan\u00e7as Marechal<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sobre Esse Site - Mudan\u00e7as Marechal\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Marechal Mudan\u00e7as foi criada com o objetivo de prestar servi\u00e7os de alta qualidade, oferecendo servi\u00e7os de mudan\u00e7a locais e interestaduais de forma \u00e1gil e com grande experi\u00eancia. Sobre o Projeto A cria\u00e7\u00e3o do projeto do website da Marechal Mudan\u00e7as foi desenvolvida em 2022, quando a empresa sentiu a necessidade de registrar a sua marca [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Mudan\u00e7as Marechal\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-29T14:56:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/LOGO-PRETA.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/\",\"url\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/\",\"name\":\"Sobre Esse Site - Mudan\u00e7as Marechal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-14T19:41:21+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-29T14:56:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sobre Esse Site\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/\",\"name\":\"Mudan\u00e7as Marechal\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#organization\",\"name\":\"Mudan\u00e7as Marechal\",\"url\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/cropped-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/cropped-logo.png\",\"width\":369,\"height\":72,\"caption\":\"Mudan\u00e7as Marechal\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sobre Esse Site - Mudan\u00e7as Marechal","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Sobre Esse Site - Mudan\u00e7as Marechal","og_description":"A Marechal Mudan\u00e7as foi criada com o objetivo de prestar servi\u00e7os de alta qualidade, oferecendo servi\u00e7os de mudan\u00e7a locais e interestaduais de forma \u00e1gil e com grande experi\u00eancia. Sobre o Projeto A cria\u00e7\u00e3o do projeto do website da Marechal Mudan\u00e7as foi desenvolvida em 2022, quando a empresa sentiu a necessidade de registrar a sua marca [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/","og_site_name":"Mudan\u00e7as Marechal","article_modified_time":"2022-08-29T14:56:09+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/LOGO-PRETA.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/","url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/","name":"Sobre Esse Site - Mudan\u00e7as Marechal","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-06-14T19:41:21+00:00","dateModified":"2022-08-29T14:56:09+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/sobre-esse-site\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sobre Esse Site"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/","name":"Mudan\u00e7as Marechal","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#organization","name":"Mudan\u00e7as Marechal","url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/cropped-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/cropped-logo.png","width":369,"height":72,"caption":"Mudan\u00e7as Marechal"},"image":{"@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6876"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6876"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6876\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7122,"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6876\/revisions\/7122"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6876"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}