{"id":7051,"date":"2021-09-09T17:03:47","date_gmt":"2021-09-09T20:03:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/?page_id=7051"},"modified":"2021-09-10T14:47:53","modified_gmt":"2021-09-10T17:47:53","slug":"politica-de-privacidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de Privacidade"},"content":{"rendered":"<div data-colibri-id=\"7051-c1\" class=\"style-2283 style-local-7051-c1 position-relative\">\n  <!---->\n  <div data-colibri-component=\"section\" data-colibri-id=\"7051-c2\" id=\"custom\" class=\"h-section h-section-global-spacing d-flex align-items-lg-center align-items-md-center align-items-center style-2286 style-local-7051-c2 position-relative\">\n    <!---->\n    <!---->\n    <div class=\"h-section-grid-container h-section-boxed-container\">\n      <!---->\n      <div data-colibri-id=\"7051-c3\" class=\"h-row-container gutters-row-lg-2 gutters-row-md-2 gutters-row-0 gutters-row-v-lg-2 gutters-row-v-md-2 gutters-row-v-2 style-2287 style-local-7051-c3 position-relative\">\n        <!---->\n        <div class=\"h-row justify-content-lg-center justify-content-md-center justify-content-center align-items-lg-stretch align-items-md-stretch align-items-stretch gutters-col-lg-2 gutters-col-md-2 gutters-col-0 gutters-col-v-lg-2 gutters-col-v-md-2 gutters-col-v-2\">\n          <!---->\n          <div class=\"h-column h-column-container d-flex h-col-lg-auto h-col-md-auto h-col-auto style-2288-outer style-local-7051-c4-outer\">\n            <div data-colibri-id=\"7051-c4\" class=\"d-flex h-flex-basis h-column__inner h-px-lg-2 h-px-md-2 h-px-2 v-inner-lg-2 v-inner-md-2 v-inner-2 style-2288 style-local-7051-c4 position-relative\">\n              <!---->\n              <!---->\n              <div class=\"w-100 h-y-container h-column__content h-column__v-align flex-basis-100 align-self-lg-start align-self-md-start align-self-start\">\n                <!---->\n                <div data-colibri-id=\"7051-c5\" class=\"h-text h-text-component style-2289 style-local-7051-c5 position-relative h-element\">\n                  <!---->\n                  <!---->\n                  <div class=\"\">\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700; font-size: 154%;\">POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE DESTE WEBSITE<\/strong><\/p>\n                    <p>Atualizada em 10\/09\/2021<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Escopo<\/strong><\/p>\n                    <p>Por favor, leia esta Pol\u00edtica de Privacidade para entender nossas pr\u00e1ticas de coleta e tratamento dos seus Dados Pessoais. Esta Pol\u00edtica explica como seus Dados Pessoais s\u00e3o coletados, usados e compartilhados. Ela tamb\u00e9m informa como\n                      voc\u00ea pode acessar e atualizar seus Dados Pessoais, e exercer os seus direitos relativos a eles.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Controlador de Informa\u00e7\u00f5es Pessoais<\/strong><\/p>\n                    <p>Nome: Dair Jair Savaris<\/p>\n                    <p>Endere\u00e7o: <span style=\"color: rgb(24, 23, 23); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 16px; font-weight: 400;\">Rua Visconde de Suassuna, 2850. Jardim Tijuca, Campo Grande \u2013 MS<\/span><\/p>\n                    <p>CNPJ\/CPF: 598.713.189-87<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Quais dados ser\u00e3o tratados em nosso WebSite e como os coletamos e utilizamos?<\/strong><\/p>\n                    <p>O usu\u00e1rio que preencher o formul\u00e1rio dispon\u00edvel neste WebSite com seus dados pessoais ter\u00e1 livremente consentido na coleta deles, os quais estar\u00e3o sujeitos \u00e0 tratamento e utiliza\u00e7\u00e3o na forma da lei, sobretudo, para que possamos manter\n                      contato com o seu titular e vir a atend\u00ea-lo em sua(s) solicita\u00e7\u00e3o(\u00f5es), sendo eles:<\/p>\n                    <p>Nome: Solicitamos seu nome para cadastro e registro. Esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 vis\u00edvel para nenhum usu\u00e1rio dentro deste WebSite. Esse dado \u00e9 usado apenas para identific\u00e1-lo.<\/p>\n                    <p>E-mail e\/ou Telefone: O seu e-mail e\/ou telefone coletados ser\u00e3o utilizados para que possamos manter contato com voc\u00ea e atend\u00ea-lo em sua eventual solicita\u00e7\u00e3o.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Com quem compartilhamos seus dados pessoais?<\/strong><\/p>\n                    <p>Para oferecermos nossos produtos e servi\u00e7os com a qualidade e efici\u00eancia que desejamos, ou seja, quando necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o de contrato eventualmente formalizado por n\u00f3s e o titular dos dados, poderemos compartilhar seus dados\n                      com terceiros.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Exatid\u00e3o e Veracidade dos Dados Informados:<\/strong><\/p>\n                    <p>Os titulares dos dados concordam em fornecer informa\u00e7\u00f5es verdadeiras, atualizadas, completas e corretas, sempre e apenas correspondente \u00e0 sua pr\u00f3pria identidade (\u00e9 proibido o fornecimento de dados de terceiros) por meio de qualquer\n                      coleta de dados publicadas neste Website.<\/p>\n                    <p>O titular do dado \u00e9 o \u00fanico respons\u00e1vel pela veracidade, exatid\u00e3o, atualiza\u00e7\u00e3o e confec\u00e7\u00e3o dos dados fornecidos, exonerando-se o titular deste WebSite&nbsp;de qualquer responsabilidade a este respeito, comprometendo-se o titular a\n                      manter seus dados pessoais devidamente atualizados, caso em que, havendo altera\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 solicitar atrav\u00e9s do \u201cmudancasmarechal@hotmail.com\u201d.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Dados Pessoais Sens\u00edveis:<\/strong><\/p>\n                    <p>Para as finalidades gerais aqui dispostas o Website n\u00e3o realiza o tratamento de dados pessoais definidos com sens\u00edveis pela LGPD com seus clientes, entendidos como aqueles relacionados: \u00e0 origem racial ou \u00e9tnica, convic\u00e7\u00e3o religiosa,\n                      opini\u00e3o pol\u00edtica, filia\u00e7\u00e3o a sindicato ou a organiza\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter religioso, filos\u00f3fico ou pol\u00edtico, dado referente \u00e0 sa\u00fade ou \u00e0 vida sexual, dado gen\u00e9tico ou biom\u00e9trico, quando vinculados a uma pessoa natural.<\/p>\n                    <p>Igualmente sens\u00edveis s\u00e3o os dados relacionados \u00e0s crian\u00e7as e adolescentes, os quais n\u00e3o s\u00e3o por n\u00f3s coletados ou arquivados.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Cookie<\/strong><\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">O que \u00e9 cookie e como o utilizamos:<\/strong><\/p>\n                    <p>Cookie&nbsp;\u00e9 uma sequ\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es em texto que um site transfere para o arquivo&nbsp;cookie&nbsp;do&nbsp;browser&nbsp;no disco r\u00edgido do seu computador, permitindo que o site consiga se lembrar de quem voc\u00ea \u00e9.&nbsp;Cookie&nbsp;ajuda\n                      o nosso site a organizar conte\u00fado para se adequar mais rapidamente aos seus interesses, valendo dizer que o cookie, por si s\u00f3, n\u00e3o pode ser utilizado para identific\u00e1-lo. Al\u00e9m disso, utilizamos a ferramenta de monitoramento de usu\u00e1rios\n                      via&nbsp;Google Analytics para nos ajudar a analisar informa\u00e7\u00f5es como n\u00fameros de acesso, intera\u00e7\u00f5es em bot\u00f5es espec\u00edficos do site, dispositivos utilizados e outras informa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n                    <p>A coleta de informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do cookie do Google Analytics \u00e9 para melhorar a qualidade dos nossos servi\u00e7os, para o funcionamento do site e para melhorar sua experi\u00eancia de uso. As informa\u00e7\u00f5es coletadas fornecem dados de navega\u00e7\u00e3o,\n                      cliques, e tempo em p\u00e1ginas do WebSite.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Armazenamento das informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/p>\n                    <p>As informa\u00e7\u00f5es coletadas pelo titular deste WebSite por meio do formul\u00e1rio dispon\u00edvel nele ser\u00e3o exclu\u00eddas quando deixarem de ser \u00fateis para os fins para os quais foram coletados, ou quando o usu\u00e1rio solicitar a exclus\u00e3o de seus dados\n                      pessoais.<\/p>\n                    <p>Sem preju\u00edzo as informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser conservadas para cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o legal ou regulat\u00f3ria, transfer\u00eancia a terceiro, desde que respeitados os requisitos de tratamento de dados.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Direitos dos Titulares<\/strong><\/p>\n                    <p>S\u00e3o direitos dos titulares dos dados pessoais:<\/p>\n                    <p>a) Direito de confirma\u00e7\u00e3o: voc\u00ea tem o direito de confirmar a exist\u00eancia de tratamento de seus dados;<\/p>\n                    <p>b) Direito de acesso: voc\u00ea tem direito de solicitar acesso aos seus dados pessoais;<\/p>\n                    <p>c) Direito de retifica\u00e7\u00e3o: voc\u00ea ter\u00e1 o direito de solicitar que seus dados pessoais sejam corrigidos, se estiverem imprecisos;<\/p>\n                    <p>d) Direito de anonimiza\u00e7\u00e3o, bloqueio ou elimina\u00e7\u00e3o: voc\u00ea ter\u00e1 o direito de solicitar que os dados sejam anonimizados, restringidos ou exclu\u00eddos se os dados forem desnecess\u00e1rios ou excessivos, ou se eles n\u00e3o estiverem sendo processados\n                      corretamente;<\/p>\n                    <p>e) Direito a portabilidade de dados: voc\u00ea tem o direito de solicitar a transfer\u00eancia de seus dados pessoais; e<\/p>\n                    <p>f) Direito de retirada do consentimento: voc\u00ea tem o direito de revogar o consentimento.<\/p>\n                    <p>Para fazer quaisquer destas solicita\u00e7\u00f5es encaminhe um e-mail para \u201cmudancasmarechal@hotmail.com\u201d.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Altera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Privacidade<\/strong><\/p>\n                    <p>A empresa se reserva no direito de modificar estes termos a qualquer momento de acordo com eventual necessidade. Caso alteremos estes termos, publicaremos os termos revisados neste WebSite.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Legisla\u00e7\u00e3o e Jurisdi\u00e7\u00e3o aplic\u00e1veis<\/strong><\/p>\n                    <p>Esta Pol\u00edtica de Privacidade ser\u00e1 regida, interpretada e executada de acordo com as Leis da Rep\u00fablica Federativa do Brasil, especialmente a Lei n\u00ba 13.709\/2018, independentemente das Leis de outros estados ou Pa\u00edses, sendo competente\n                      o foro da cidade sede do titular deste WebSite, para dirimir qualquer d\u00favida decorrente deste documento.<\/p>\n                    <p>\n                      <br>\n                    <\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">Mudan\u00e7as Marechal<\/strong><\/p>\n                    <p><strong style=\"font-weight: 700;\">www.mudancasmarechal.com.br<\/strong><\/p>\n                  <\/div>\n                <\/div>\n              <\/div>\n            <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE DESTE WEBSITE Atualizada em 10\/09\/2021 Escopo Por favor, leia esta Pol\u00edtica de Privacidade para entender nossas pr\u00e1ticas de coleta e tratamento dos seus Dados Pessoais. Esta Pol\u00edtica explica como seus Dados Pessoais s\u00e3o coletados, usados e compartilhados. Ela tamb\u00e9m informa como voc\u00ea pode acessar e atualizar seus Dados Pessoais, e exercer os [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/full-width-page.php","meta":{"footnotes":"","_joinchat":[]},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.9.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de Privacidade - Mudan\u00e7as Marechal<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de Privacidade - Mudan\u00e7as Marechal\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE DESTE WEBSITE Atualizada em 10\/09\/2021 Escopo Por favor, leia esta Pol\u00edtica de Privacidade para entender nossas pr\u00e1ticas de coleta e tratamento dos seus Dados Pessoais. Esta Pol\u00edtica explica como seus Dados Pessoais s\u00e3o coletados, usados e compartilhados. Ela tamb\u00e9m informa como voc\u00ea pode acessar e atualizar seus Dados Pessoais, e exercer os [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Mudan\u00e7as Marechal\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-10T17:47:53+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/\",\"url\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/\",\"name\":\"Pol\u00edtica de Privacidade - Mudan\u00e7as Marechal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-09T20:03:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-10T17:47:53+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edtica de Privacidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/\",\"name\":\"Mudan\u00e7as Marechal\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#organization\",\"name\":\"Mudan\u00e7as Marechal\",\"url\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/cropped-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/cropped-logo.png\",\"width\":369,\"height\":72,\"caption\":\"Mudan\u00e7as Marechal\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de Privacidade - Mudan\u00e7as Marechal","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de Privacidade - Mudan\u00e7as Marechal","og_description":"POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE DESTE WEBSITE Atualizada em 10\/09\/2021 Escopo Por favor, leia esta Pol\u00edtica de Privacidade para entender nossas pr\u00e1ticas de coleta e tratamento dos seus Dados Pessoais. Esta Pol\u00edtica explica como seus Dados Pessoais s\u00e3o coletados, usados e compartilhados. Ela tamb\u00e9m informa como voc\u00ea pode acessar e atualizar seus Dados Pessoais, e exercer os [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/","og_site_name":"Mudan\u00e7as Marechal","article_modified_time":"2021-09-10T17:47:53+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/","url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/","name":"Pol\u00edtica de Privacidade - Mudan\u00e7as Marechal","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-09-09T20:03:47+00:00","dateModified":"2021-09-10T17:47:53+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de Privacidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/","name":"Mudan\u00e7as Marechal","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#organization","name":"Mudan\u00e7as Marechal","url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/cropped-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/cropped-logo.png","width":369,"height":72,"caption":"Mudan\u00e7as Marechal"},"image":{"@id":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7051"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7051"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7051\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7070,"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7051\/revisions\/7070"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mudancasmarechal.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7051"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}